好多白鴿 1AM 救命

求趕鴿
左膠愛動物 我屌

杜sir聽日拜山
D鴿冇工開
樓主忍一晚先啦

呢幾個月多咗
又唔打得又趕唔走
C兄有冇計

咁你大獲
D鴿記住哩個靚位
跟你一世

有人放cd，有人放紅色毛巾，有人放空樽
放係附近睇睇有冇效
冇就call人黎搞